媽媽才走了半年，爸爸已經......

是咁的，媽媽半年前因為cancer過左身，爸爸當時喊到死去活來，頭幾個月夜晚我經常聽到佢喺廁所沖涼時喊，個人又瘦哂，冇胃口咁，我見到都覺得心痛，一方面自己同媽媽感情好好，佢走左我都接受唔到，二來又擔心爸爸會撐唔住......

不過，自從我復活節去完旅行之後，我發覺爸爸晚晚十一點左右都會關房門細細聲講電話，晚晚都傾一個鐘，平時一有message 就會勁緊張check電話。有一晚佢以為我瞓左，竟然開視像通訊，我聽到係把女人聲，講嘅內容勁瞹昧，個女人又係咁讚我爸爸靚仔，又話驚唔驚比個女(我)聽到等等，每次收線前都會好依依不捨咁，話我聽日再搵你傾之類。

我其實平時10點就會瞓，但我知道呢件事之後晚晚都瞓唔到，一來好想知佢地傾咩內容，係咁偷聽，二來心好煩又好嬲，唔明點解媽媽走左半年佢就可以搵第二個，我爸媽係青梅竹馬由細玩到大，結左婚三十幾年，爸爸都63歲，點解仲可以咁做。

後來我睇佢電話，發現所有通話紀錄都刪左，但我從嗰個女人嘅口音同傾計內容聽得出，佢應該係大陸人，我好驚長遠呢個女人會呃哂我爸爸嘅退休金同啲屋

你地如果係我，你會點做？

同你老豆攤牌？

應該點攤？

係呀wechat ，平時冇玩開所以唔識！
謝謝你！下次試試先！

直接同佢講 你知道哂

叫佢過左層樓俾你先 俾人呃都唔駛搞到訓街

有伴唔係問題，問題係個疑似大陸女人鍾意個63阿伯d乜
大家咁大年紀，叫你老豆諗清楚

但真係屍骨未寒，媽媽啲骨灰位都仲搞緊，半年就搵個第二個會唔會快左少少

你媽媽已經唔起度，難得你爸爸搵到另一半過下半世，
又有乜唔好？
唔好唔記得你將來都會有自己既家，到時你想爸爸一個過世？

有時唔好愛得太遲

直接講你知道既野，你既感受。
講你覺得只係半年時間，你唔係好接受到，你覺得佢咁樣有d對唔住你呀媽。

講你驚佢俾人呃，因為人係最脆弱既時候好容易俾人呃。

講你擔心佢，關心佢。

唔好激動，要動之以情。

始終如果佢真係搵到心靈寄託未嘗唔係好事黎，但你要令佢知道，除左果個人之外，仲有你地陪佢。

問心 唔搵女你想佢繼續喊？

佢都咁大個人 比佢玩下啦 唔好比人呃錢就得

樓主好自私

好驚佢發爛渣，返大陸搵個女人，處理得唔好驚父女關係都影響埋 我已經冇左媽媽

好撚出奇咩

自私 六十幾歲人啦 唔通七十先揾咩

關你撚事，你拍拖你阿爸反對你都老土佢啦

唔好去查私隱，佢唔想俾你知既，你去查既話會有反效果。

但係如果只係講你無意中發現左既野，咁佢點都要同你解釋架啦。

你咪睇佢肯同你講幾多，再睇下要點樣同佢溝通落去

我就唔反對你阿爸搵個後母嘅
但大陸女人就不了

你老竇都係想人陪姐，好正常

不過大陸女人就自求多福了

等睇跳樓

我都好矛盾，媽媽為左呢頭家，為左捱大我地辛苦左一世，到我地出身搵到錢都未嘆到世界已經走左，反而個女人如果第日登堂入室，佢就坐享其成，以前儲落啲錢同啲屋就拱手相讓

個女人仲話問我地住咩區，爸爸話中西區，個女人即刻已經話，好多有錢人住嗰邊架喎！你間屋應該唔錯等等

佢乜都冇講，反而成日試探我係咪11點前已經瞓左，擺明唔想我知

點都唔可以畀嗰個女人埋到你呀爸身

咁你真係想你阿豆日日喊苦喊忽
到你有頭家搬出去佢就自己一個對住空蕩蕩嘅家睹物思人？
好心你啦
如果你驚個大陸女人有圖謀嘅就自己接觸下佢感受下佢係乜人
而唔係喺度驚呢驚路唔比你老豆搵個伴

一啲都唔出奇，自問爸爸個樣似50歲，算係靚仔，但真係接受唔到半年就有個後母

我同樓主你背景都好似
我個陣都唔反對老豆搵到第二個女人
畢竟屋企唔係有錢 佢出去返工就無得照顧頭家
好彩嘅係 個位女人對我地成家人都好好
可能你老豆唔知點樣開口同你講想娶個繼母去照顧你呢
建議樓主可以套下佢口風

攤牌講你知佢夜晚會同女人講電話lor...
直接講你接受唔到咁快
講你都好關心佢，好緊張佢，擔心會俾人呃

講你感受，
如果佢重視你呢個女既話佢會聽既

但如果你直接就罵佢臨老入花叢既話，咁可預見你可以同你老豆講再見。

斷關係啦

真係好難，我係被動角色

中國人就是騙子,這是千真萬確!

小心!小心!

照你咁講條八婆九成係為錢，唔通貪你老豆夠老當益壯咩，一係諗計使走條大陸婆，一係講掂你老豆將啲資產轉你名，唔係你都幾大獲

問下d女人會唔會讚個63歲男人好靚仔仲玩噯昧

呢度d港豬無得救

直接同老豆講，
只要唔係大陸人邊個都ok

佢會以為我咁快要同佢分身家

樓主幾多歲，成日check住同偷聽呀爸d野做乜
都咁大個人，比d自由人啦

咩都轉晒你名先好俾佢地一齊

自己有無拍拖？

樓主幾歲?

so far 就算明知對方9成係呃錢既，
都唔可以用硬碰硬

已經俾人迷左一大半，要佢清醒，夾硬黎只會有反效果

同佢講佢呃你架咋，咁你叫佢係邊到搵返個岩岩先叫好返少少既心？

動之以情，令佢知道除左果個女人之外，屋企人先係佢最好療傷既地方

講左咁多樓主都唔明既話，就算數啦

都唔知樓主被咩動，主動關心自己呀爸有咩問題？？？？

係啦，拎返主動權先，至少個女人乜料你心有個底，否則老豆到時決定好先同你講，你仲有乜空間講唔好。

無需要假定對方係壞人既，但一定要自己了解同睇清楚囉。
(雖然大陸女人就....)

有冇方法令到佢會將層樓轉我名但又唔會令佢起疑？

尊重返你老豆
佢就會尊重返你
同埋就算佢同你老豆結婚都唔代表佢係你後母

btw 你呀爸63你都唔係細啦
怕乜

屌西都唔比😂😂😂

結婚層樓咪渣都冇

20幾 我依家似驚個女識錯壞人，比人呃咁

咪時不時send d大陸婆呃身家既新聞比佢老豆睇下囉

但大陸西

搵個個唔係問題

但搵著件支那雞就好撚大問題

咁你就咪撚問解決方法啦

你知唔知點解你老豆會出去尋開心呀
因為你呢個佢最親既垃圾女俾唔到安慰佢
佢要係出面搵安慰呀
你咪即管阻止你老豆囉。只會令你同你老豆關係更差

本來層樓就係佢老豆自己買嘅
佢想畀邊個咪畀邊個囉
佢就算唔結婚都可以寫遺囑留畀第二個

除非你話層樓樓主都有份供
咁就唔同講法

連老豆嘅愛情都要管。。你真係痴柒尻線
呃哂啲錢又點？ 又唔係你搵
你驚身家分少份啊？
祝你結婚嗰日 洞房嗰陣老公猝尻死
你大柒埋肚 咪撚搵過個呀 on9
冚家產 我屌柒尻你個花柳梅毒爛臭西

比，但不是大陸西，來攞身分證又送埋層樓比佢

老豬係獨生女？諗住層樓係囊中物點知殺出個程咬金

樓豬先岩

屌得好
根本條死臭西只係自私.驚將來無哂d錢
無撚諗過佢老豆

你d懵撚識閪咩，好多大陸雞搵香港廢老呃身家架

屌西唔結婚呃撚到

自問我經常陪佢，半年來成日帶佢周圍去，冇乜必要都唔約朋友留喺屋企陪佢食飯，但依家搞成咁，我番到屋企都冇左家的感覺

咁所以樓主咪要爭取，係就係可以俾第二個，但點計樓主都係最應得嗰個。

屌完話有左，咁點？

你老母人都香咗啦
你老豆都有自由搵個第二個啫

唔覺得血源最親就係最應得

我自己就覺得邊個最真心對當事人好個個先係最應得

講嚟講去都係想老豆層樓轉到自己名下
唔係謀身家係咩

不過，自從我復活節去完旅行之後

只準自己阿媽死左無幾耐去旅行
不準老豆出去搵女人

我和男友樓已買 依家租左出去

低能 都話左9成呃身家

係獨生

啱，但我覺得人唔係耶穌，真心對人嘅同時想拎返應得嘅嘢係冇矛盾錯。

題外話
廿幾歲點解會有錢買樓？

我爸爸約左朋友番大陸我先去旅行，我去左5日，佢去左7日

關你撚事咩

咪話題外話囉
樓主有得揀答唔答

又關你撚事咩

我地兩個人係專業人士，有投資，加上買新界大西北平啲，但太遠，所以冇自住，租左出去，各自住父母家，結婚才再打算

而家針對緊大陸婆呃香港廢老身家

無端端扯開話題

講到尾都係貪錢
如果樓主買自己層樓個時
已經有靠父幹嘅
咁老豆淨低個啲身家想點用咪畀佢點用囉
人地都唔六十幾歲 咪順下佢意

無靠父幹，我依家供緊樓都有比足家用佢，佢夠洗有突

如果層樓係樓主老豆俾錢既（雖然樓主講咗唔係）
咁件事既討論又唔同講法

點會唔關事呀

結論，呢度太多五毛、精蟲上腦on9仔

我在此恭祝以上各位臨老比大陸婆呃曬身家、家破人亡、終身天橋底乞食

其實搵第二春好平常

但係
大陸女人

啱，層樓我如果可以比媽媽，我呢一世都可以唔要，因為媽媽呢幾十年嘅付出唔比爸爸少

樓主係驚自己層樓俾左人定你阿爸層樓俾左人呀 你有無幫供先

講唔講得邊行

如果爸爸死先淨低媽媽
之後媽媽搵新老公呢
大陸仔

同意

大陸女唔掂wo
樓主做d野啦
你當幫我下
我唔想出街又多條大陸女呀
搭車已經日日想同d支開火

你老豆都好擔心你男友呃你層樓,你轉埋層樓名比你老豆啦.

驚阿爸層樓比左人，佢層樓我當然冇幫供啦，佢供完嗰時我仲讀緊書，但我媽媽都有份供，又要照顧我地，教我地讀書識字，捱得好辛苦，冇佢我地冇今日 唔抵個女人乜都冇做過就可以得到一切，攞左我媽媽嗰份

其實你無得防，啲大陸女人好攻心計
佢晚晚係電話，甚至遲啲佢晚晚係床同你老竇講咩，你控制唔到
就算佢對你好好，萬一世伯走先，佢會唔有咩就搶咩？

所以唯一可以做就係唔好比佢地結婚
佢地分手又分唔到你老竇野，
就算第日世伯行先佢要分身家，佢地無結婚，上到庭你牌面都大好多
同埋，趁你老竇未知你估到佢有新女，同佢講叫「你咁辛苦，想幫輕下屋企，水電煤啲雜費等你交，當比家用」 跟住你就留返晒啲交錢既證據，證明你對屋企有貢獻，萬一佢地偷偷地結左婚，你都仲有機會分返多少，唔好咩都唔做，啲大陸女人好恐怖

話雖如此，但唔係叫你憎佢，只係防人之心不可無而已
伯母無享受過就走左，佢宜家一入門就唔洗捱，其實2件事黎。世伯喊過幾多次，你應該明佢真係傷心。

情況唔同，我地兩個一齊供，但個女人冇貢獻過

樓主小心
男人都係用下體思考既動物
對住女人尤其係後生咁多既一般都無乜抵抗力
唔係話唔想佢搵返個伴，但要小心依個人 approach 你爸有無其他目的
我會建議樓主好好同爸爸傾下
開門見山大家一齊睇下依個人係咩料
就算依個人真係有目的
起碼你都可以做第一步有所防範

佢都未加名

樓主我真係求你唔好比佢落黎
咩錢都唔好比佢拎到
你叫老豆養隻狗 有需要叫雞算啦
自由自在正呀 你咁同佢講啦
60幾歲先黎搵真愛咩
cls成班人係度話樓主 香港仲唔夠多大陸人咩

唔係諗老豆開唔開心.係諗點謀佢層樓.

我明，即係驚佢會信錯人，比人呃
但真係無辦法，d錢係佢，同埋你都上左車，只可以提醒下佢
6x歲突然無左另一半真係會好空虛

其實好多時都係咁 當太過傷心就想搵番個伴填補心入面個空洞 有識d親戚都係咁 如果你阿爸真係開心既 我覺得都可以順佢意既 個大陸女人係貪佢有錢都可以接受 但如果佢係狼到想吞曬d錢再踢走你老豆 咁緊係唔ok la 所以我覺得你可以同佢攤牌先 同個女人講你既底線係點

由得你老豆啦
最緊要你老豆仲有無乜嘢比個女人呃？
最緊要唔好比個女人呃晒，咁咪當各取所需囉
你老豆咁大個人自己識得衡量

我當然想佢開心，但我驚佢臨老比人呃身家，咁就只有傷心，我冇需要謀，我自己養到自己，層樓只有一半係爸爸，另一半係媽媽，我唔甘心個大陸女人冇付出就有收穫，話唔定錢攞到手會趕走埋爸爸，我爸爸就乜都冇

其實我好明樓主諗咩
雖然話層樓係佢老竇，佢老竇點安排都無計
唔係話貪心
但層樓係世伯伯母辛苦供
如果個女人唔該無聲就拎左去，比我都唔會肯
樓主無份=/=伯母無份，保住自己老母果份好應該
仲要比支那女人呃左去既話更加唔得

跟正苦公務員薪酬出糧嘅專業

調翻轉 我阿媽係咁 但阿爸仲在生

你講出我心聲

琴日珍完今日就話有左..

去律師樓物業加埋你個名做長命契 就算真係娶左女人 你唔簽紙都無得賣 你老豆死左 你就全權擁有 佢無得分

支那婆好撚古惑架

拍拖唔係問題，冇人想孤獨終老
但大陸女人一定係貪錢

不孝女 男人半年無出野 知唔知會死???

大陸女人真係唔得 你呀爸都六十幾歲唔貪佢錢唔通貪佢靚仔定貪佢夠老驅風咩
同完你呀爸講你感受之後佢唔聽既話真係要轉左層樓落你名..就算你呀爸比人呃哂d錢起碼你地都重有層樓係手
同埋依個時候最好同埋你d姨媽姑姐講 等佢地比d壓力
利申：情況同你差唔多..但比個大陸女人過大海賭哂副身家重要差落周身貴利 所以大陸人千其唔可以比佢入黎呀

又一個精蟲上腦

唔係喎，上面條友一個post都冇開過，唔知咩人黎

嫁左既女等於撥出去既水

樓豬快手扮幫供樓對家有份， 同埋簽長命契，
快手呀

你媽媽走時有冇遺囑?無的話就都是歸你爸爸.
現階段只係你擔心.係唔係男女感情事都未知.
正面睇.可以係有個女人將來照顧你爸爸晚年生活.未發生的事無人知.
你最多只可以提下你爸爸唔可以輕易信人.

見過身邊唔少人俾大陸婆食左幾層樓

擔心個老豆俾臭蝗呃，都俾你地講到佢謀住老豆間屋
如果老豆開心佢中意去賭，輸左層樓都無計，但唔撚係益左啲蝗蟲囉！

男人都系有需要的特別系有壓力冇乜的

樓主已經有樓,再買樓加名應該要辣招稅15%.

本來想屌尻樓主洗唔洗守生寡呀仆街
不過睇到最後見到大陸女人。。
樓主你冇做錯到

樓主老豆都60幾, 問心個句你地班人有邊個信個女人係真心鍾意個老豆呀, 咪又係見佢老呃佢錢

人又老, 仲有女人主動埋身唔可疑咩

同樓主個故事好似
分別係我阿媽仲在生，
個仆街老豆已經搵其他女人
又係大陸仆街女人

樓主如果有方法，
一定要加自己個名落老豆層樓做長命契

大陸女人搵香港男人都係為錢
真係貪個60歲阿叔驅風咩

下一步個女人就會問你老豆拎十萬廿萬，
話鄉下老豆老母病撚左
轉頭又要多十幾廿萬做生意
大陸女人個個都係呢 d 套路

有落媽媽名，但佢走左之後，遺產承繼係咪會只得爸爸名？以我所知爸爸好似搞左手續，依家得爸爸名，如果真係佢結婚我可以申請攞返一部分？

我自己都見唔少

我同你情況差不多，不過父母係離緍，丫爸冇啦啦識左個大陸女人，又扮哂野話人地背景慘，成日帶條八婆上屋企，個樣仲要成個人妖咁，每次見佢地一齊我都好嬲，唔想留係屋企

我情願比錢正苦都唔想益個大陸女人

未試過係連登咁真心

父母再婚之後出現財產分配問題，我諗都幾難避免；建議樓主搵下律師專業意見，佢哋會有經驗過你 (eg. 結婚立定遺囑? 樓宇分權共有人?)

同老豆傾呢啲要非常小心、慎重規劃，唔好俾佢覺得你破壞緊佢下一段幸褔，如果父女溝通唔好而佢將呢件事漏咗俾個大陸女人知，咁你pk

我個人見過早喪偶嘅香港男人娶咗後生好多嘅大陸老婆，之後個男入咗院佢大陸老婆一路都有照顧佢，醫院社工都有有跟進

坦白講，人都有私心，你諗住阿媽個份樓係你or你仔女應份嘅，你老豆想老來有伴，個大陸女人都用剩返嘅青春換返張香港id

你老豆再婚之後個女人一嘢就嚟搶財產就另計啦 (結婚之後早離婚分到嘅財產越少，留意下香港婚姻法)，如果佢哋婚後係正經生活，咁你都要預老豆財產你實攞唔足

一定要過落你名到 唔係遲早比條大陸婆呃哂

我都唔想留喺屋企，依家佢地又傾電話啦

睇定啲先唔使咁驚著...反正時間未長

唔明點解有人話樓主自私
老母養大自己 有感情
衣家死左半年就搵第個
正常人都接受唔到啦
仲要大陸女人 荒佢唔係呃錢咩

睇下係 joint tenant (長命契）or tenant in common, 長命契（一般夫婦買樓都係長命契）死咗果位owner 嘅半份業權會自動全數比另一位在生owner, 估計爸爸就係呢個case..

樓主去land registry 查下業權啦!

大陸女人痴埋黎真係搞唔掂...佢地好識玩
如果你老豆已經俾佢迷左，你講咩都冇用
到俾人呃晒d錢同樓都未必會醒
同情樓主 媽媽走左仲要面對呢d事

Btw, 樓主唔使理話你自私同阻老豆搵食果啲on9仔, 支持你

啲人 見 紅字絲就有理無理 搵野嚟批評左先

有咩問題

其實你同你老豆關係咁好 有咩咪照直講

我一直都等佢地散既一日
有一次我生日，丫爸話同條大陸女人散左，就當係送比我既生日快樂，仲話你宜家滿意啦，我心諗關我撚事丫，點知一星期後又一齊反

如果果個唔係大陸女人而佢地係真心相愛
你接唔接受到先

我阿媽走咗17年，阿爸到而家仍然係單身，佢個心剩係得我阿媽，有時都想佢有個伴陪下，起碼唔使咁悶先

但大陸女人真係不了

謝謝你 如果佢地之後關係持續，我一定會問問法律意見。今次我真係好迷惘，好彩有你地嘅意見比我多角度思考！

千祈唔好同你阿爸吵大鑊，要佢知道你支持佢，同時做定多啲野，例如上面巴打講交水電當家用等等⋯
你同佢吵畀個蝗知道左，一定令你地關係變差，小心為上。
暫時後講睇下扮唔知有冇睇加你個名落層樓度先，同啲close d 既親戚傾下，到時可能畀到壓力佢，好過得你講

總之唔可以引狼入室呀絲打

無錯，我地似朋友，大左都仲會拖手行街，一齊傾心事，傾感情問題，無所不談，真係好懷念以前一家人一齊生活

冇律師朋友 不過呢啲錢唔慳得

大佬呀，死咗隻狗都唔開心一排啦，家下死老婆喎，朝夕相處幾十年，樓主老豆半年就搵到第二個，會唔會令人心寒咗啲？仲未計溝女個段時間，即係可能個老婆死咗幾個月已經心動其他人
做乜個個屌樓主？

樓上好多人個著眼點都放咗喺喪偶嘅人之後搵第二個係咪合理
而去判斷樓主係一個自私嘅人 甚至再進一步話佢係咪想謀老豆資產
但直接忽略唒最明顯嘅疑點 一個大陸口音嘅女人同一個63歲男人有固定嘅聯繫
一個女人 無論係乜野國藉 一個63歲男人身上有啲咩值得成為愛慕對象？

謝謝

樓主, 當年我又係咁既情況, 不過我老豆就年半先提呢樣野, (不過應該係D 仆街大陸親戚講先)
我即刻興過火屎, 最興係俾老母走之前講中左, 當堂對佢好失望, 如果你過左3年先提, 我會冇咁興
不過認真, 錢銀野一定要傾好先, 層樓係你老母有份供既話, 冇理由你分唔到

題外話, 當年我直接叫我老豆去叫雞啦, 大把靚妹玩, 仲娶過5X 歲番黎把撚咩

拍左幾耐？會結婚？

人哋識無耐仲係熱戀期，就勸人攤牌，仲要join埋自己個邊去試探對方 小心弄巧返拙俾條新女坐收漁翁之利

無話再婚一定唔好，取決於個男人本身咩人/咩性格/幾好定力，個女人咩人/咩出身/咩心態

香港大把咸濕阿伯唔照下鏡覺得第二春嚟得真輕易，最後遇人不淑都係自己攞嚟

唯有係咁 呢啲故事真係聽唔少，估唔到自己屋企都可能係咁

咁睇啦 你爸爸一時之間無左個伴 係會好寂寞 如果佢依家可以接受到&面對到現實既話 咁絕對係好事 而我相信你媽媽都唔會想佢一直都咁傷心 咁掛住佢 都想佢繼續佢既生活

搵過第二個有乜問題，你阿媽都唔喺度啦，走咗一日定十年先有第二個又乜關係

況且冇咗一個，寄情喺第二個真係有助脫離低潮，緣分同感情嘅野亦唔到邊個控制

只不過蝗婦就麻煩架喇，祝樓豬好運啦

一年多d掛，佢話想囉，但我心諗屋企冇錢比佢挽，仲要條女吾同左樣，應該換左另一個大陸婆

如果後母真心對老豆好 層樓比佢地養老都無所謂啦
保障反老豆緊係整長命契啦 一陣個女人拖個油艇仔黎同你爭呀

啱！我應該會再過一排先搵佢傾，起碼等我平靜左心情先，我驚我衝口而出講錯野，到時父女都冇得做

搵第二個好正常
但係令尊嘅年齡同埋個女人嘅口音都令到個關係好有嫌疑
認真 同你老豆傾下
要用支持佢同埋鼓勵嘅態度
唔好有任何駁斥同埋偏激
通常心有屎嘅人都會對有啲野好敏感
一掂到你就大獲

叫老豆過哂d錢同層樓俾你先

我有類似情況 個時阿爸走左半年未夠 阿媽就有新男友 個時都係好接受唔到 於是單方面對阿媽好冷淡 阿媽都知咩事 但佢又唔同我去傾佢有男友呢樣野 於是大家關係差左成年 後來比啲屋企長輩點醒左 亦因為時間長左 開始接受左件事 而家同佢男友都相處得唔差
有時呢啲事上面 自己要睇開啲 唔好有「點解佢咁快就忘記到阿媽？」呢種想法 因為只會令件事越黎越差 你自己會更辛苦 其實佢都仲係愛你媽 三十幾年感情唔係假 而家只係將佢放左係心既第個位置 但心入面既佢永遠都係到

我係絲，唔介意出埋錢比佢叫，但點開口提議老豆叫雞？ 求教學

第一頁個班撚樣正宗仆街仔
咩安慰人on lun 9
個班花生友遲早累9樓主成副家產俾人搶走
樓主唔好俾條支那婆乘虛而入

如果佢地係認真，真心相愛，唔係呃錢嘅，我相信一段時間之後我會接受到

驚樓主老豆比大陸女人呃

樓上班盲撚 個女人都咁樣講，唔係為左錢係為左咩啊

Same here, 媽媽走左1年後，老豆已經識左個女朋友 起初覺得好惡心，而家無感覺了，由佢自由生活

唔明點解啲人負皮樓主？

爸爸仲要答，係呀，望到海，景好靚架 中伏了

照你咁講 你爸爸都唔應該留野畀你

可能係負皮比個大陸女人

我父母分開左後，丫媽都有個新男朋友，果陣自己好細個冇諗咁多，每次見面佢男友都對我好好，細個果陣好多問題問，佢都願意答，仲有係我升學都比好多意見同好照顧我。我對佢完全冇憎恨，覺得佢可以好好照顧我丫媽既下半生同帶開心比我丫媽。

相反丫爸近年同大陸女人一齊，我就好介意咁。

覺得自己好衰咁，但又放唔低，好矛盾

我可以唔要，如果係捐左比慈善團體我都唔介意，但我依家有份養爸爸比家用，媽媽啲醫藥費我有份出，如果我冇個女人都應該冇

會有種不甘， 覺得點解呀媽咁好， 老豆最後搵個大陸女人

大陸女人 一定介意

唔知我要幾耐先會冇感覺

到底有幾多大陸女人落黎揾食 屌
樓主真心要睇實啲你爸爸....

真

當佢地感情穩定， 老豆心情開朗 。你就開始睇淡， 覺得點都叫多個人照顧下佢
（前題係無俾人呃哂啲錢， 不過買包包買禮物俾個女人就預左架啦）

咁大個人，俾啲自由佢啦。當然適當時候要點醒佢唔好俾大陸女人呃錢

諗計叫佢轉曬d資產俾你

用計

試下唔覺唔覺滲透啲大陸女人落嚟呃男人錢嘅新聞比你老豆，
起碼令佢有返啲戒心先啦
當然最重要都係儘快諗計叫佢層樓轉你名
無論個女人想唔想呃錢，冇付出過就唔應該享受收穫，哩個係道理

咁你想佢而家開開心心…定係要好似以前咁日日冇胃口食飯？

樓主我撐你，見得太多，啲支那雞落到嚟，攞咗身份證，就一定揾第二個，跟住千方百計搶樓，問心，你老豆都六十幾，唔通真係真愛咩？

登入we7網頁版睇下佢地傾咩
不過都控制唔到咁多

你可以再耶撚啲

其實你爸呢個時候更需要人支持佢
無家人支持唯有搵女人

人都死咗，我老母仲生勾勾呀屌佢老母

大陸女人唔通貪你老豆後生靚仔咩
點醒佢啦盞比人呃晒d 錢

要扑嘢去叫雞啦

Agger
個個只係識得將焦點放喺扑嘢度

我本來都覺得，爸爸想要新生活
作為仔女應該要祝福佢
直到個女人帶佢去澳門
兩個人賭左廿十幾萬
連我份學費都無埋
連屋企既錢都交唔起時
先明白點解咁多人反對咁臨入花叢
原來真係會仆街

小心啲大陸婆 佢地好狼死

到時咪睇吓為咗真愛定係為咗張身分證囉

其實唔係大陸女人，就應該持開放態度
大陸女人就要小心

樓主要小心老豆被大陸女人呃！

又係支那老雞

外公就係禁俾大陸女人呃左間屋既

個大陸女人叫我丫爸暑假同佢去泰國旅行添，都唔知我理吾理好，一陣中左降頭咪仆街

你想你阿爸孤獨終老？
定覺得其實佢之後都需要有個伴侶？

發覺連登香討化得好嚴重,隔離因結婚差啲同老豆打交又係好多戇鳩幫廢老講野

老老實實你想老豆砌你定出去搵個女朋友先.做人唔好咁自私啦.佢唔玩返屋企咪由佢囉

搵樓主扑野已經解決左問題

無知一問 到底d男人係點樣識到d大陸女人?
點解成日都有呢種事

有兄弟姐妹？

樓主仲要俾足家用
如果你爸會買下野送俾個女人
好似自己dum埋本俾佢溝大陸婆咁

我爸當年都係咁
結果娶咗個臭閪翻屋企
日日事無大小都嘈交

我指佢中伏 兩個嘈

首先，你要知道連登五毛acc有成千個以上

參考以下兩個post:

唔洗嘈 一句到尾 顯示卡定顯卡

[記名投票]一句講撚晒,顯示咭定顯卡?

上面第一個post有1300個投顯卡

第二個post採取記名投票後得返唔夠5分1人講顯卡

仲未計有d真係被洗腦而不自知既人

咁你話連登既質素點會好？

一語道破

你叫老豆過左d水同層樓比你先啦

日日準時傾 擺明個大陸婆係有目的

大陸女人9成呃錢
明白樓主你感受既

屌你都on99
樓主擔心老豆比人呃有咩問題呀
D大陸西都無個好人嫁啦

呢到啲人真係好痴線
我唔想好似樓上班友咁扮專家一口咬定樓主係咪貪心自私
但以家佢唔開心既其中一點都係念在佢對媽媽既感情
同埋從媽媽角度去諗自己老公半年就搵左個大陸婆既感受
人地屋企人走左半年 骨灰都未處理好
你地班友就咁刻薄 又咒又屌 隨便講兩句拍拍屁股就走人

無錯，大陸女人十個有九個有陰謀，
剩返個一個應該唔到你父親個年幾上！

建議樓主開心見誠同你爸爸傾，
但千祈唔好乜都扯去層樓度！
反而令你爸爸以為你吼住層樓，
同佢講你未ready有後母，
又怕文化差異之類⋯⋯

年紀* （自 ）

真正搵到另一幸福就唔驚
樓主驚爸被人呃姐？

係你未了解依個女人之前
好難討論

搵機會同你老豆傾下啦

佢咁多年都冇失過戀係咁

你啊爸可能想搵水抱呢

老老實實
你老豆搵伴都唔係問題 佢開心就得
但係最離譜 個個係中國人黎嫁！
係中國人黎嫁！
中國係冇好人嫁
好自為之喇絲打

樓主個情況同我之前有啲似
不過你係呀爸我係呀媽
過程比較複雜懶打想知再講
結果係我提出要所有物業要同老母聯名
咁我就安心好多
起碼唔會瞞住你轉晒俾人你都唔知

不過你要預左一聯名所有政府福利咩都唔洗諗
冇得抽公屋居屋冇首置二按

我明你感受啊樓主 屋企正正發生緊咁既事

佢食唔到你老豆既資產都無問題既 你老豆老左都要有個伴陪 照顧下咁

上面話樓主自私嗰啲人
到發生喺你身上你又會唔會咁諗呀

叫佢將層樓轉咗你名先，之後話之佢點玩女人

你老母未走佢搵女人就話有問題姐

扮住友善埋個女人身check下佢乜料先啦

得罪講句，
父母既感情事，關你咩事

你都係驚冇錢收姐

真係得？

大陸女人
唔使諗都知咩目的啦

爸爸: 阿女，叫聲後母啦

冇左個女人 係唔係你去含住幫佢出火?

係呀，我懷疑爸爸上次番大陸旅行識到個女人嘅，上次旅行我有份出錢，希望佢可以散心，點知...

唔結婚唔呃錢既話 其實ok
我諗樓主呀爸一時未諗到點同你講 先收收埋埋
不過既然你發現左 就直接傾啦

你幫唔到你老豆就咪出聲啦，不孝女

情況發生類似 極度曖昧對話 偷講電話 最後一下比人撚佐一筆 從此老豆遺憾終身 無顏面對我地
多數都呃錢 仙人跳

我呀公又係類似
呀婆過左身之後明明見佢喊到就死咁款
但件事過左幾個月後就狂去公園周圍搵d大陸臭雞女人 又俾錢人地人剩 以為人地真係對呀公有好感
實質只係俾人厄錢
真係好唔明佢個人係度諗乜野
明明係呀婆走果陣睇得出佢係好愛佢

Btw樓主可唔可以講下你母親cancer既事

你媽在生果陣佢出面無女人又對佢好已經夠，你媽都可能叫過佢第日找個伴過下半世

一係你比阿爸屌滿足佢需要囉

痴線咁都講得出 你係咪人嚟

樓主媽媽屍骨未寒已經好慘
仲要擔心爸爸俾大陸雞呃錢呃感情

仲要聽你啲咁嘅仆街講風涼話

Btw樓主加油 頂住呀!!

肝癌 開頭話要排隊等換肝，咁我就話可以換比佢，我入醫院check 左好多次，醫生發現我肝都有啲問題令我唔適合捐，跟著打算番大陸做手術，但已經太遲

謝謝你

樓主正正經經同爸爸傾啦

情況差唔多，老豆過左身幾年，老母近幾年係大陸搵到個男人，依家重要話要搞條佬落黎同我地一齊住

希望唔係遇到佳佳

我媽又係辛辛苦苦捱大我地就cancer走左
一早已經同呀爸講到明接受唔到佢搵第個女人，否則斷絕關係以後唔好見

已經幾年仲係好掛住呀媽

試咗唔得喎

咁仔女都會結婚離開佢 佢都要搵人陪佢
佢去溝女都係投資吧 寂寞好難頂

其實你老豆都知係俾人呃緊
只係佢想連自己都呃埋